大家對留住Ex既野有咩睇法

事情是咁的
話說小弟有一日十萬個唔好彩見返ex
分手之前 佢就有個袋漏左係我到
咁我就覺得袋呢啲常用品扔左佢好似好哂
而且係完好無缺
所以無扔到留住左攞去用喇

見返佢個日咁岩就比佢見到我用個袋
之後就係到同人叫哂春咁講
唔係分左手好耐喇咩
你留住個袋托柒呢啲說話喇
即係扮哂上菜咁既款喇
聽到咁講之後我真係完全無言

大家點睇係咪分手真係有必要扔哂所有野
姐係有用既野都要扔左佢

利申：分左手好耐 無感情可言

個心唔係到 望到佢啲野都唔會有感覺
除非執野見到好阻掟 唔係都唔會特登扔

男人老狗用女人袋? ?

男女通用架ching

純粹因為樣野仲有用 用得冇乜必要當垃圾唔要
對ex已經冇感覺 望住樣野都唔會諗起乜嘢

臭

純粹唔好浪費
照用,激柒死佢

不了 唔想再咁唔好彩見到佢

有咩關係

基本上分咗手都冇特別丟野
送果d野都擺晒係屋企
個人唔啱姐
件物件冇做錯野喎

窮撚邊有咁多錢買新 緊係用啦
利申：仲用緊ex送既銀包

早排執書櫃果時，打開本日記,d野散晒出來，信，聖誕卡，生日卡（分果時咩都唔理，埋頭工作麻痹自己，冇記起呢d仲係到冇扔）時隔一年半再睇一次，d回憶湧晒出來

結論：回憶美好既話就留住囉

全部鞋都同ex一齊買 唔通掉曬佢咩 着到殘咪掉 又冇話會唔捨得 反而想知仲帶住情侶手繩個啲咩手態

Ex送左個銀包
好鍾意浸牛味又耐用
分左手好耐都未掉

用得唔好哂

好撚臭西
飛得啱
there's nothing you can do

Ching要堅強

🐂？

Ching好似背後有故事喎

我會用得唔好嘥 唔通佢送名牌野我我掉咗佢咩